@article{vitor,
    author = {Souza, Vítor E. Silva},
    title = {FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web},
    url = {https://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/papercite-data/pdf/souza-masterthesis07.pdf},
    year = {2007}
}

@article{beatriz,
    author = {Martins, Beatriz Franco},
    title = {Evolução do Método FrameWeb para o Projeto de Sistemas de Informação Web Utilizando uma Abordagem Dirigida a Modelos},
    url = {https://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/papercite-data/pdf/martins-msc16.pdf},
    year = {2016}
}

@article{silas,
	author = {Campos, Silas Louzada  and Souza, Vítor E. Silva},
    title = {FrameWeb Editor: Uma Ferramenta CASE para suporte ao Método FrameWeb},
    url = {https://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/papercite-data/pdf/campos-souza-webmedia17.pdf},
    year = {2017}
}

@article{nilber,
	author = {de Almeida, Nilber Vittorazzi  and Campos, Silas Louzada and Souza, Vítor E. Silva},
    title = {A Model-Driven Approach for Code Generation forWeb-based Information Systems Built with Frameworks},
    url = {https://www.inf.ufes.br/~vitorsouza/wp-content/papercite-data/pdf/almeida-et-al-webmedia17.pdf},
    year = {2017}
}

@misc{vogella,
    author = {Vogel, Lars},
    title = {vogella Tutorials},
    url = {https://www.vogella.com/tutorials},
    year = 2019,
}